仆街電腦問題求教。

電腦正常，岩岩新買hdd 加裝接好就開唔到機。 拆開睇 發現 cpu 同顯卡 唔著，ram卡燈又著。 試左好似係火牛俾電hdd,出問題。會唔會關係線事？

顯你老母卡

火牛太廢

2月新機 acbel ipower 90m 半模組。 咁撚屎咩？

係呀 顯你老母卡。

係你太廢

點解咁抗拒叫顯卡

雖然係強國叫法，但係簡單易明

自己諗番裝果時有無拔插左乜野事先啦

最後答案，火牛送果條線有問題， 唔關火牛事。

火牛附送條線壞。

逢共必反
顯卡係共產中文，梗係要反啦
除非你講明係GT冇X嗰堆

Acbel